2019 CFA嘔血清書手足扶持區 TG

傳送門：

2019 CFA嘔血清書手足扶持區

Push

push

由於有有心人扮自己係ibanker,ipo律師,fund house manager兼精算師，一Take pass CFA, FRM, SOA想R補習，籍由PM騷擾女谷友，或向女谷友收費補習

重申一次 本谷所有CFA資源共享理應免費, 回答發問亦是，有自組溫習團亦不需收費

如果有谷友被人PM兜搭補習或言語騷擾( 例如唔睇留兩三次會Fail...藉由想叫人補佢) 請截圖通知谷主

疑犯： Jasmine翠兒，問好Bean, Bean, Christina🐽

PS. 人必自重而後人重之，想再改名入Group講隨便，但唔該做返個人，唔好再咁厹

疑犯： Jasmine翠兒，問好Bean, Bean, Christina🐽，杜 Yeung Du